有冇人想聽下心事....

如果可以嘅話可以開解下我....

how

hi

有咩心事呀?
呢到好多人願意陪你傾訴

成日都覺得自己一個好孤獨

Hi

你講啦

一齊傾下計囉

我都會覺得好孤獨
有時覺得弱者先會因為無朋友而覺得孤獨
然後唔主動同人交流
但後來發現需要朋友係人之常情

呢排個人越嚟越唔開心 但係又唔夠膽同人講
又怕人哋唔想聽 想係呢度講但係又怕自爆
好矛盾

😂

如果同現實朋友講就比較擔心人地唔願意聽，同埋驚講完比太多野比人知。
但同陌生人講顧慮無咁大
同埋係到覆得你 都無咩野做 有時間願意聽